速龍開始衝！

速龍開始衝！😡😡😡😡

小心各位後生仔 點都好求你地唔好落單！

報埋地址係邊到 資訊係0

咪又慢慢比人清，出大路死緊。
唯一一次係得室內有贏面

Be water!!!!!小心啊

干諾道西，頭先蘋果日報

大家快散

港澳碼頭，from now

頭先干諾道西

碼頭巴士站有幾個揸槍行來行去 (source: now live)
防線戴豬嘴了 (source: now live)

見到槍上左彈（未知係子彈定係催淚彈）

又係要想增加警察士氣

干諾道西 防暴已後退

碼頭黑旗！！！！

大量催淚彈